# Лабораторна робота №4. Розробка програм, що розгалужуються 

## Мета
Розробити прогаму, що розгалужується

## 1 Вимоги

### 1.1 Розробник
Інформація про розробника:
- Авдєєва Софія Олександрівна 
- Група КІТ 121Б

### 1.2 Загальне завдання
- Розробити программу, яка буде запрошувати 6-ти значне число й визначати, чи є число "щасливим"

### 1.3 Задача
- Створити функцію, яка буде запрошувати 6-ти значне число
- Створити функцію, яка буде розбивати подане число на масив з елементів
- Створити функцію, яка буде розраховувати й говорити, чи є білет щасливим

## Як користуватися
- Gitlab https://gitlab.com/sonaavdeeva68/lab04

> - Файл з вихідним кодом знаходиться у папкі `dist`, якщо її немає - вам потрібно скомпілювати проект
> - Точка входу у проект знаходиться в файлі `src/main.c`. Вона повинна бути одна, бо для компілятора точка входа може бути тільки одна
> - Скомпілювати проект можна за допомогою команди `make run`
> - Якщо проект вже скомпільован (є папка `dist`), то щоб запустити программу вам потрібно зайти в папку `dist ./main.bin`

## Висновок
На цій лабораторній работі я розробила программу, яка визначає, чи є білет щасливим, завдяки його номеру, який ввів користувач. 


